[正式宣佈] 姊姊妹妹站起來！我哋需要「港洋紫荊」 ！

即使美軍明知，都無法抗拒嘅太平洋妖婦「東京玫瑰」！

二戰日本心理戰打得好，這些東京玫瑰讓美國大兵欲生欲死

在1941年太平洋戰爭爆發後，日軍為了瓦解美國軍人的鬥志，用廣播宣傳進行心理戰。日本女播音員用暗示性的語言，使出渾身解術想要勾起美國大兵的鄉愁，激起他們對美國把他們送上戰場的怨恨。

其中這些女播音員中最為出名的就是被美國軍人稱為太平洋妖婦的「東京玫瑰」。日本裔美國人戶粟郁子據就是其中之一。傳說她是太平洋上的狐狸精和間諜。

她善於洞悉美國大兵的心理，深深勾起美軍士兵強烈的生理慾望和濃重的鄉愁，勸誘他們投降。

她播放的新聞都是美國軍艦被擊沉、盟軍戰事失敗等扼殺士氣的消息。她一邊稱自己是一個愛國的人，但是一邊又做敵對宣傳，瓦解自己國家（美國）軍隊的士氣。
在太平洋戰爭中，戶粟郁子得到了美國大兵的極大稱讚。甚至在戰後，美國大兵依舊樂在其中，回味無窮。「東京玫瑰」不愧是一位邪惡的宣傳員。

第一波
[突發] 幫拖些牙，有冇人靚聲甜絲打？

只要達到目的可以唔同內容，大家可以盡情發揮創意

歡迎任何才能有志巴絲入群
入群要做嘢請介紹自己擅長邊瓣